[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2111)

Po?

又唔撚開

屌唔開post

9.5大

slow

買左羅馬既 咁多時間都唔補下飛 怪邊個？

Slow

11c cashed

1001嗰個屌你老母

鏝11C

上盤斷連屌你老母 blacklist

11c都黎 半場幾多倍
買左9.5 無留意

Ajax半大未？

1001唔開 祝輸到仆街

見到羅馬咁即係無哂心機

我條過關

300推到4000 之後買乜好？

單邊11C

好彩有補和@8.5

巴塞

補左第3球見紅2件諗住冇事
點知撞著假波
去驗腦戒賭先

意假

Frankfurt 走盤ok?

13.5s 係咪要驗腦

羅馬盤jump左

x2 難得曼11c 屌

下場買乜 ?

維拉追和反cup

要找數

想知點樣捐錢比馬會

鏝

咁以後就唔好諗住無事啦

買左羅馬盤第3球已經醒水入定ng
第4球90分鍾見有10倍
心大心細想慳返注
結果盤都輸埋

買熱狗？

我拉第4球

睇撚死鏝個場2-0完場

買鏝主其他

拎返3700 再推過

屌你同路
下次點都補撚左先

鏝攻得入未

法撚

全推好了

快手啦Ajax

做善事🖕🏻

Kai 法撚ng？

又話唔追

呢d錢唔慳得
唔補ng真係渣都冇

Ajax又發夢？

濕9曼冰c

鏝同法撚都好廢

覺得同鏝劇本一樣

係囉 跟唔跟好

車GOAL

軌1c
鏝11c

車仔輸狼隊hi左我35k
呢場又想隊多我10k

我屌你老母

Goallllllllll

Ajax做到野

車2:0

2:0gel

20

入左13.5b係咪要睇醫生

痴撚線

鏝再見

車大波cashed

劇本2：2

邊贏到我轟阿屌你老母

大船撞冰山，針

垃圾車 讓半一?

場場都cashed

啱啱邊個屌雷斯

今日針撚到傻
有冇回血水

冰c呀大佬

垃圾曼 見你刷角比我輸少少就算

今日下盤勁到仆街

又黎

仲有人笑我大衛雷斯屌你

要找數

做善事
點捐錢比馬會

鏝ng

讓錯左

就快執一萬

維拉入一球比我睇下

法撚針

有無水

國父點樣睇入球大細傢

人地1角入波、你11個都唔識入

國父有咩心水打救下我

法撚維拉入一粒黎睇下好冇

10分鐘入兩球既劇本可再上演嗎？ 買左2:2波膽

車刷多2c俾我回下血

軌黃

屌法蘭和都和唔撚到

猁迷：

我都要2c

Ajax入多球半大啦

車冰c呀

輸鳩梗
post都唔開

再追

鏝屌你老母

哈利簡尼唔出？

事後賭神死開d啦屌你老母

鏝唔係無撚左阿古獸就廢成咁呀?

點解大衛雷斯唔係入第一球 你老母 35倍

屌你維拉入一粒啦

法撚快啦

終於唔炸屌你

Goallll爭法撚

鏝無入球

Goal維拉

維拉1:3？

擺明留力踢r聯 輸左就出局

GOALLLLLLLLLL

1:3
維拉goal

熱狗留力作客打巴塞

屌完即入

法撚比一粒黎

支持

Ajax快入

唔屌唔鬆化, 巴打繼續屌

屌法撚爭氣啦

拉仔

秒入

Gogogo Ajax

車仔癲撚到

法撚快入

羅馬呢場又係一場經典假波
正常右下角 1.07 3.5 0.81 應該會轉盤變 3/3.5 但忽然有大量資金投入3.5b令 3/3.5 再次升上 3.5

法蘭

廢鏝

三點九歐聯概念波
點買

勁

法撚快手入一粒呀

維拉轟佢老母

啱啱9.5大派錢無買？

支持丫

0-2 錫！

事後
再屌

法撚 阿積士 屌到你入

轟ng

法蘭快入

我事前

熱9.5b

Jer下姐
見到啦

仆街車仔入完就冰封

睇左十幾分鐘 法都唔知踢咩

食食勢追和

維拉要反cup？

差一場到8000 有乜水

冰c呀 車仔

法

究竟鏝會唔會2粒完呢

維拉cup未

等1粒波就2.5/3b

比多兩角

法蘭克福肯入波未呀屌你

信多次拉素 要佢盤

刷完角就入波啦法撚

咁都唔入

車會入多球

維拉轟佢老母 俾多球

我已經諗到聽日波台既人講咩

Ajax 02?

Ajax半大

Ajax goalll 老懷安慰

頂住13.5s

12c 鏝

法撚 杯丫 和丫

哥帥：曼城需要輸一場

9.森多利亞

頭住

法撚唔goal呀點算呀嗚呀

比多角

維拉2:3

軌1c

沙利終於贏返場

車仔冰c呀

法撚封盤？

你老味維拉一早入啦係就

我了

me

lm

Total 13 concer

車

派我

維拉第六球

等買但客ng個d以為客入左
撚下佢都好

賣弄球技 為我寫進日記 鏝狗整多粒

法仔

法撚快d入呀屌你

冰

曼俾多個角呀

法無12m

屌你老母

車快撚啲完場啦

車馬上入

仆佢個街法撚入波呀屌你

布拉加 雷思快入

維拉假波入多兩球

-1c刷埋就完

入波啦法撚屌你

維拉

唔好呀 13.5 s 重注呀

14c

14c!!!!!

sor

龍門送角

屌你正呀喝

多謝kepa

維拉入未

好彩回返d血
俾羅馬害撚死

法撚入未

2.5b jump
Corner cashed

快撚啲完啦 垃圾車

屌 買唔到曼13.5b

sad 撚到

快完了

法ng 886

屌佢老味法撚垃圾

布拉加入多粒

屌佢老母 13隻角

完左rip

法撚正垃圾 一球都冇

法撚冚家隡

森多盤

幾時有水

哥狗d控傳收皮啦 悶撚到仆街

拉榜首要買就快

國父有無買哈化個場?

絕殺角 痴線

布拉加2.5b 針

熱狗留力

屌 唔和入黎托咩 維拉傻閪

買左少少 大波飛唔太多呢場

0345 痢
有冇人打算買

熱刺 10.5b
屌你老母 最後$50

森多下盤

熱定疤

乜撚野痢

熱

熱刺 同巴塞 兩場有冇水

打錯字姐

我見好多細飛keep住買 就買左 點知都開唔出
一定要中場係咁落飛 跟住某段時間有大大注 先穩開??

今日 英超7 場 6場主隊都贏到

傾哥後備留力打疤
冇乜信心

咁...skip

唔玩事前太多假波

森多利亞

留力都夠贏啦

阿積士456

無知一問 請問依個係咩app?

不賭意甲 屌你老母羅馬
贏少10k

百度

拉素果場我都唔敢買了

除非好似羅馬呢場咁明顯，如果唔係好似柏林呢場只係55波好睇球員腳風，維拉果場追到2.5b都唔敢再去

球探

真係痴撚線 假極都要有個譜

有無熱角大手足

法蘭克福踢乜鳩

11.5b

10.疤

國父 李城個場睇賠率似開大波？

小注
李城x巴塞
試試佢

仲有上次日假補十鳩幾分鐘補到絕殺又係世紀假波
2場都中伏

熱刺好多後備

李城無華迪輸啦應該

拉素角

我睇似開細

Thanks

熱角大串疤角大 有冇人同路

似係細？

跟

羅馬勁多後備

熱送錢波、邊有得輸？
一個孫興民夠做啦

李城有射手攻得入咩

得阿積士個場識入波

諗緊all 唔all in

All in 左

屌調鳩轉左黎睇 自膠

但係你個名

你個名

唔好比我個名影響到

tiff 巴點睇
想小注熱盤

真all

Gun

特別見到鏝輸左 佢地應該比少少想全取3分 拉近距離？

真all 訓先

歐聯緊要d

推？

熱第一口？

可能孫仔都夠做呢

召喚kai蛇

班非特+1有冇同路呀？

阿積士456啦

炸完對家入
森多好波

我屌 拉素仆街啦

單刀飛機

熱？

巴菜又發作

閪素又閪

2ccccccccccccccccccccccccc

有無迪加同路人

屌 一出9.5 入都未入就開始刷

Ajax 入未

迪加半大快

阿積細pleaseeee

巴菜角大有沒同路

拉素

希望輸多球

李城大波

Cls 美斯

靚撚到

美欺

messi bb

01

繼續呀 巴菜

有無手足要學生隊

4ccc

屌你老味阿積士妹撚夠未

我仲以為出界

完美死角

熱刺角大已死

小花勁到

屌你巴塞一領先就唔會有c 仆街

同路

cccccccc

拉素角大好似唔錯，落後緊

外國手足？

阿積士又撚手足

熱係後場妹到

巴塞 角大已死

刷c啦屌你

中伏

美斯痴撚線

美斯

辣低左企起身再俾個靚波

巴依家係咪1C

差一場呀

yes

屌你老母阿積士唔好停456啊

屌停左10分鐘c

美斯屈機

入唔到9.5 刺就係撚咁刷 屌

美斯bb好撚癲

一屌就有 繼續刷啦

4.5s?

屌真係輸錢當睇美斯表演算

心態好

國父 巴菜個場又有得投注喇喎

熱剌點蠃

英超、西甲比較少假波所以好少買

渠王美斯

聖圖爾登

愛滋刷佢老母C

正氣

6c

刷佢老母

6ccccx

熱狗冇呀傾唔識入波

雷思入未

4連c

意甲迫害我

海牙又撚半大手足

愛滋連C雅

海牙半場2比2得唔得呀

兩場都6角

橫掂都假不如開個2比2黎睇下啦海牙

熱狗踢緊乜鳩

巴 11.5s入貨

屌你老母 中柱 巴菜

聖達菲1.75b

哎喲哎喲可以笑下人了

屌咪撚停c啦熱狗

迪加入波未

半場比多2粒

要啦屌佢家母 成班冇大力臣 呀傾 唔識踢波

cccccccc唔好比佢停

d角球失曬蹤

Son

靚到

南韓美斯

李斯盤可以點補飛

度下場

洗春補咩

又話訓

杯？

Son幾靚仔

下半熱狗派膠

買左就唔好驚 驚就唔好買

All in左啊屌

有沒人知亞盤同歐盤對左應該信邊個

李城角大都等死

All in李城

要驗？

唔明姐

屌希望訓醒見到李城有13c

李城熱刺刷角未
-5

自己估

1.西流✅
2.10.5角大✅
3.杜塞❌
4.勝利✅
5.蘇維埃之翼✅
6.柏斯10.5角大✅
7.安治❌
8.雷思 重心✅
9.森多利亞
10.巴塞
你地繼續做狗啦

拉素2/2.5b 入貨

777777

-4 -2

垃圾拉素

8.5b cashed

負皮果d係咪唔抵得 繼續幫kai蛇含啦

李城輸波唔刷
屌你老味

dklm拉素入未

李城自己拎黎7

好彩補左熱NG

熱刺留力 副選

03 ft抽1派300

Lm

屌
仲差4c

屌你拉素求下你入啦

咁叫咩all in

馬會入面錢all in :

屌
停哂角

屌你 刷角呀熱狗

刷呀

垃圾熱 無角

角

熱刺唔撚攻
李城攻唔入
結論
熱刺唔比多4c仆街死

4c more ......

角呀

食屎啦 半6全7

係咪痴線架
一場兩個 free kick goal nessi

拉素真係垃撚圾

已經冇人理疤

dklm一球都無

熱刺估計9-10c ft

取消關注

拉素入波未

熱刺領先兩球唔撚刷角

熱刺洗咩用角入波

-3

拉素1-1

快刷

Goal 仲諗住叫佢食屎

入

拉素大波cashed

快手入多球

熱刺入多粒 10個鐘球迷

疤ng

熱刺10.5看來穩了

gchi

拉素ng

不了

愛1-4

仆街 一刷刷兩角

李城連c都唔識刷

巴大波cashed

愛滋

李城繼續刷C啦

比多兩C

比多2角pls !!!!!

貪心的小狗 想佢繼續升水就柒左

2cccccc

邊隊第十一角一世球迷

虛火黎姐 係角架啦

有無機丫？

Fake

難d 美欺要hat trick

無

睇嚟無

有

無效

熱刺快屌多粒

2角 熱刺

10c 屌

李城比多兩角黎呀

-1 角

拉素快入多球

我屌 係fake

疤

角角角角

熱城是但一邊比多隻角黎呀

入啦拉素DLLM

Kane拿拿林射多粒

one more C ~~

1c

熱刺路入比人入喇

食撚滑啦

疤玩唔玩12.5b

仲入唔入角好 熱狗

疤刷到買唔到

諗多左 角細硬

唔好咁快gel住呀，比多隻角黎先安心

拉素 入多粒

角呀!!!!!

講完已經12

1隻 求下你

我冇買

屌到出角

神10 準備針

屌

我有呀，比多隻角黎呀是但一邊

11CCCCCCCCCCCCC

2×3

屌啦聲 熱狗

11c goal

收米 2穿1 搞掂

11C 正呀

Gel

疤熱角大2串1同路收錢

10.5s 又輸...

Sick 買波呀 清

等唔撚到入9.5 熱狗

拉素呢？入未

拉狗12碼

嚇撚死寶寶啦頭先60分鐘停c間

屠狗會

入佢老味拉素

奇蹟大波

劇本波 贏波輸盤撚賭仔

拉狗

Goalllllll

拉素咁都cup 到
利申 冇買

GOAL 一世球迷

拉素全格

On9咁都比12m

巴狗好多C

李城入未呀
求撚其比多粒

搵拉素讓半一咋咩，以為佢開一球球半

國父買大小球

cls拉素 假到

李城 巴塞 入多球派一個100

中間10.5 11.5跟唔到

留

原來係咁

掛住睇熱狗 一路入唔到注

2:2

假波？

2比2

熱11.5

又2:2????????

真 掛住練心

仆街2:2

2:2...

1.西流✅
2.10.5角大✅
3.杜塞❌
4.勝利✅
5.蘇維埃之翼✅
6.柏斯10.5角大✅
7.安治❌
8.雷思 重心✅
9.森多利亞✅
10.巴塞✅

2:2 好在冇買 真係練心

同羅馬個場咁撚似既

DLLM意甲想迫到我跳樓

劇本 屌你老味

假到

波都贏唔7到

屌 差巴塞 李城 入多球

班菲特 0.5/1

買左兩注第三球 一注主反cup 收少一注

兩場22

卡利紅兩件都照入，紅一件點會入唔到
好彩避撚左拉素
假撚到喊

Ng仲好hi過盤

11.完

熱刺真係比多隻角都冇
好撚彩咋

熱比多球埋齋喇

想入ng goal同3goal...ng goal我想買個陣得1.4真係狗都唔屌

兩場意甲搞到我破產

最後角球旗救左隻角

輸幾多？

入唔切班菲fg...試少少ng goal先

+1又係咁

阿假大波cashed

真的想死

諗左陣點解想死

戶口結存不足

事後撚又全面進場

拉魯斯？

頭蛇仲有冇水 連輸4注角...

我想買客

接近20k

黎緊5場全下盤 串埋發達

有冇咁著數

今日咁多假波開返d正路得唔得呀

今日最撚蠢就係買左巴塞對家

唔夠買Sydney on9

國父上20k未

唔夠買羅馬同拉素咁撚唔鋸
希望係90分鐘全部破滅

沒了等聽日

計返應該上左段時間

勁到

2場 好在因為有英超避左 但真心假

再買意甲要驗腦

聽日堆意甲要留意

買撚左羅馬盤，好彩fg ng救返我
假撚到

最重要係識忍手唔好場場買，以前輸都係因為死補難補最後贏埋都唔夠輸，依家專心大細波少左其他投注

清爽皮皮

定期出水好嗎？

大細真係唔識賭 放棄

或者介唔介意講返邊度教過大細

班菲特比多球好嗎

不了 之前分享過睇數據嘅方法其他就自己參悟

可摸以分享多次

威廉巴之前講個d ?

聖達菲ng

+1我都想學

巴打你仲有子彈

我分享下

訓了有咩事whatsapp我

阿假

賓周仔可否入

班菲特入多粒啦

有無人可以同我講拉素果場搞乜

我買大取消關註左
點知開返無啦啦條三串一中左
再睇返加時加左十幾分鐘

假波
完～

請參考羅馬個場

賓周唔係1球完啊嘛

新特蘭做洋腰斬既

廠-1角 收小2700
西-1角 收小3000
熱-1角 收小7500
水-3角 收小19000
賓-2球 收小9800😑😑😑😑😑

防衛者盤

仲未訓

原來冇盤

我要打去1834633啦

買了

有盤咩?

同問

呢個唔清楚，我係睇球探app 大細波數據

咁買咩好呀 kai蛇

成個馬會送比你好冇？

買左fg

入波了 收息

goallllllllllllllllllll

買左半主

希望盤穩

Kai蛇又中

睇完外圍以為有盤姐

喺外國有盤 買咗

兩場半大

防衛者 2:0

有無 羅馬手足

2.5大全軍覆沒 雷恩 布拉加 賓洲仔

等馬會開門再入子彈

閣下係咪廢佬

何以見得

拉魯斯屌撚住啊

美假想買伐木佬盤 唔知洗唔洗驗腦

訓醒

泰拿 Jump

返工

琴晚all in 熱 疤角大個手足 收錢啦

羅馬我屌你老母 訓覺前仲贏緊2:0 訓醒你老母比人追和?

屌柒獨立隊

8點半下盤

客fg

比個2.5 b 我

有無手足要葛度

超重心：曼城9.5大✅✅✅✅✅✅
超重心：巴塞✅✅✅✅✅✅

賭仔救星 ，好感動

葛度 伐木 籃十字上啊，對你地有信心

獨立fg

賭仔救星：Sterling ，美斯

早晨wo 朝朝都見你蒲頭買波ga

賭仔救星：
曼城
巴塞
美斯
祖記
C朗
利物浦
曼聯（對家）
墨爾本勝利
柏斯光輝
富咸（對家）

賭仔殺手：
利華古遜
韋斯咸
FC悉尼
RB萊比錫
拉素
賓施馬
盧卡古
摩納哥

話左羅馬好伏

做比阿特

加埋上去

你將摩納哥（對家）放上面咪ok
仲有恩公斯達特
羅馬，拉素，角米角大
你唔買角買其他野輸，正常啊

西布朗呢

跟左你熱角大

跟 射射

跟即場9.5

我冇買呢啲角，ok補充

賭仔救星：
曼城
巴塞
美斯
祖記
C朗
利物浦
曼聯（對家）
墨爾本勝利
柏斯光輝
富咸（對家）
拿玻里，拉素，羅馬，國米角大
摩納哥（對家）
科隆

賭仔殺手：
利華古遜
韋斯咸
FC悉尼
RB萊比錫
拉素
賓施馬
盧卡古
羅馬（笑話）

麼靈
通宵波唔係瞓死咗就係豬到仆街
係得朝早先羊錢

仆你個街 琴晚輸撚到

巴塞幫大家追數喎

似會角大 不過ky隻臭雞唔係到無乜信心

我係皇都咁話 無疤追一追真係包曬頭

molata 都係笑話黎

仲有大波咸簡直係賭仔恩物

Allin左鏝

好彩有買佢，1.89水全格

-1 左了

阿積士都係救星

22222222

3333333

9點 點買

1:0

?

召喚童工

Blocked

英蒙柒雷大波100%

Block 咗好耐

伐木者

十字fg

美職半主

買唔買埋盤

唔買 佢和波都贏

屌獨立隊場波得學界水平

比盡一粒

4444444

上一轉10.5得唔得，想買返細

買

1.6

美職足水力屌大波

9.5s入唔入好？

美職和波係咪加時打和射十二碼？

想睇12m

半大全大

識波

半大全大jump

5555

你到底識唔識架

6666

太早入波都唔係一件好事

阿甲主快入pls

又真

-4c

斬木有無角大執

等5.5b

差不多時候入手大波波啦

整多注木頭佬fg 先

阿特蘭大踢成點

大波feel 到恐懼了

阿甲10.5b 照入？

第一次跟

9.5我都feel到危危地 不過細細地都可以玩下

仆街 呀特禁屌唔入波

木頭佬賭命之旅

3場加埋0 入球

紅十字12m!

我屌你老母miss

買左藍十字晉.. 射失點球咩玩法

和波直接12碼？

屌你老尾呢幾日加加埋埋睇左幾十個12m 冇一個係入既

係

12m唔入 笑撚左

美職憑咩咁多人買佢大

大波回水呀屌

屌你老母 呀特每射一球就封一次盤 有無咁驚

阿特蘭大又撚賭仔

決賽唔係利細咩

讓成一球咁多
學下疤狗啦 半場屌3 粒先係足球黎嫁嗎

我疤真正氣

美國特色的決賽

3場00撚賭仔

早餐波我都訓身賭 賭到傻左了

條賭仔殺手list 要加埋呢6 隊

屌那星 買你fg你門都未埋過

比多4角

一粒都無

阿特快手入2粒定下驚先

馬會又逼害手足

記得馬會網條banner推介阿特主勝1.3
1.3都推介

阿甲停角了

Goalllllllllk

有冇奇蹟半大

半主頂實

1-1了

半主求你

阿甲個龍門搬走左？
加埋19射10中0入球

77777777

木頭佬已經死了

阿特1-0

2-0啦咁

國度

阿甲00

刷角啦 阿甲

俾多粒我啦

Okok

差3角

Cls half 1-0 , what’s the ft?

1-0

阿特唔入俾人入

講真 獨立入未？

駁唔到

獨立隊入未

cashed

阿甲破得蛋未?

阿甲似無入球 補補飛先

Gun左

00撚賭仔

手持獨立fg（補左無入）

阿甲無角

踢波真係好多嘢要諗
琴晚珀斯光輝西維爾西咸睇盤諗住邊有咁着數
原來就係咁着數

諗得太多 信自己

阿甲

2場都買左

兩隊加埋射咗廿幾球都冇球入

🥳🥳🥳有錢fun

阿甲1:0 ft 大家開心

1:0 糕

goal

我skip左西維爾

國度 Goallllllll 1-0

SOR
我下盤爆你2條飛

半6全7咁款

阿甲下盤gel

ok

㐅家開心

主能夠

屌你老母獨立狗

咁比啲角黎

1.5/2

角大跳得了

下盤唔敢gel 阿假

輸波刷角 指定動作

又角細

伐木佬會唔會好似上次對肯刷斯咁 下半場大爆發

1:1

1:1wtf

wow

獨立b cup佢老尾

球王美沙

唔刷角入波

下盤唔敢Gel

阿甲比多球我!!!

美沙

無了 死了

美沙刷角

刷多3個角

4分鐘收錢

派

兩隊派左成粒鐘膠

果然都係要補飛

唔錯啦
半大

2.5/3

即場木佬大波

美職入唔入大角好

-3c

3角呀，停足30分鐘

阿假事但一邊俾多球

半6全7

引角大引無入球

角球旗係咪有地雷

25

你邊個

十字

十字goal

羅馬 拉素

不如拆走枝角球旗算啦

墨勝9.5b
墨城11.5s
馬體會9.5s
拿玻里11.5s
多蒙特5.5b
羅馬8.5s
熱刺10.5s
獨立隊9.5b

輸左我成份糧...

腰斬未

兇手出現

去老麥食兩手薯is ok

下次早啲講啦

蒙特雷反cup

cls 薯條打沉人地連勝

輸撚到爆廠

唔角大輸8舊

薯條俠 好癲

仲要用左今個月留黎還錢既錢黎賭...唉

你係咪on9 累撚死人

留意左你好耐 今晚帶你返身

佢借錢賭都輸都仲唔戒（if not假膠）

Cup chi

尋晚有冇買羅馬

半6全7 補左11.5都要輸

驚佢唔知係邊度偷/再借錢
kai你唔好害佢啦 佢差緊出面好多數

有無人敢買伐木佬ng

蒙特追和未

其實你連中fg個日我有跟一場 都好開心多謝你
後尾買角又輸返都冇再跟你了...

唔賭點返身 欖式追數

再借再賭1萬唔得就2萬2萬唔得就4萬 再唔得就8萬

2:1

2:0

Gg了

阿特2:0

有 好彩補左和 屌佢老母

害撚死人咩

好彩未買

買撚左no goal即入

我d角出哂名

蒙特雷封咩

咁佢用埋還錢嘅錢賭啦 仲想佢點

求下你地唔好再誘佢借錢賭...本身借錢賭都on9

二手薯條is ok

羅馬孖寶 屌佢老母

伐木佬生生性性plz

主場龍作客蟲

琴日羅馬市2隊一齊柒
羅馬 拉素

認真你借咗幾多啊

可唔可以帶埋我 琴晚針左5K

大波-1-2

閪到

葛度very nice

砍木佬一係你刷角，一係同我入波

-3 我屌你老母

想跟了

阿特冰C

計埋息有200k...今期還唔到 唔知會罰幾多 好撚on9

蒙特雷

蒙特

阿特有2.5/3

下，唔借點追？
打工揾得一萬幾千，賭場波都唔至啦

屌你藍十字入埋粒12m而家咪晉左囉 蠢到豬西咁

你每期還幾多先

懷疑美職角球旗有地雷

5k5

借多200k過海

屌你成20萬 問銀行搞唔搞債務舒緩啦

頭先12m黎嫁

斬木佬又撚手足

係呀 射失點球呀上半場

買獨立隊要驗腦wor

有冇大波

刷角未 想買點數啊屌

5k5都搞唔掂？你正職做麥記呀？

呀特ng

我都唔知點做 我本身想生日贏返本少少就去cut ac
點知成個生日就係輸左上面個list

成副身家賭淨2k

我都想佢追和

返parttime啦

1 接納

8620 下一隊入球 星期六 82
阿特蘭大聯(主) 對 波特蘭伐木者(客)
下一隊入球(第3球)
客@3.75

$ 1,000.00 $ 1,000.00

藍十字入未

真唔真呀

伐木佬快刷角入波

阿特追唔追ng

.